240457
10557
Cảm nhận của mình khi nhận sản phẩm này ngạc nhiên sau đó là tiếc tiền vì hóa ra sản phẩm chỉ là một tấm bía cứng in hình như các bạn đã thấy, trang bên trong có một vòng xoay được đính bằng đinh vít, sách giúp các bé tìm hiểu về 4 mùa trong năm, trong đó cũng có giới thiệu đặc tính của các mùa, màu sắc hình ảnh in cũng khá rực rỡ và thú vị còn có những bài thơ nhỏ về các mùa nữa, tuy nhiên nội dung chỉ nằm trong 2 trang giữa đó thui nên có thể coi là hơi đắt
4
153008
2015-07-24 16:51:32
--------------------------
